[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

新系列

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：用A貨：

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

留林俊明

Lm

咁快又爆

為咗再測試多次呢個po嘅流量
想蝦乾收皮嘅可以畀個負皮我

聽過好多人想要小朋友都冇 睇醫生又有打針又有都係冇辦法得償所願有自己小朋友小朋友係上天賜予嘅禮物 蝦乾唔珍惜仲要對蝦仔唔好 撚到蝦仔七個月都唔識坐 淨係識係地下蠕動 表情又冇 唔識笑

留個靚名先

你同事係咪我識嘅人黎 我識有個人真係咁 個阿媽唔似鐘意細佬 兩個大女頭髮薄有發展障礙 懷疑想追仔先生第三個

留個靚名

即刻俾個屍蝦腐皮你！

風化哥留個林俊明

我睇番我仔7個月大既相
佢係生長線排97 全人奶 大頭仔一名
但大頭係遺傳自爸爸 唔係有問題
對比角仔
真心覺得角仔比較似4-5個月大
發育遲緩囉

好粗壯嘅大脾

見到大脾就好想咬一啖

好好肉 好想咬佢一啖

個肚腩仔
好好肉呀
絲打你仔仔好可愛喇一定

6粒魚蛋留個林俊明

Please pin this

頂見到如風絲秒正皮咗
手動腐皮+1

隻手臂同大脾好好肉嗚啊想錫翻啖

勁耐冇認真追
蝦乾唔出片都去到39
蝦蝦 好笑

兩分鐘就食左負皮hello me time型老母蝦乾

新嚟報到

隻手臂好正

唔小心正評咗
一日蝦乾唔收皮都唔改名！

留個林俊明

講真 總有人想生生唔多 有人唔想要但不停有
佢冇面對過呢個問題 唔感恩唔緊要架
但佢唔係一個手袋 一條頸鏈
決定想要bb 同生佢出黎
就好好照顧佢啦 (雖然不負責任家庭都好多)
但佢係計劃懷孕架喎 生出黎都湊成咁
冇問題都比佢湊到咁多問題

就算蝦乾自私變態到當個仔係道具都應該要善待佢
不論佢出發點 係咩都好都應該對個仔
而且佢係有責任咁做

歡迎
去到就po40都keep住有新人或者忍唔住要出聲屌鬼嘅人加入蝦乾唔係仲諗住想東山再起呀嘛？

繼續堅持仲有一日alicehaha po會超越痴線西po

我由post1追到依家 不過今日先改返我們這一蝦嘅名 意！想！不！到！吧！

絲打個名 追得好貼
等睇SF紙皮盒（延續性高）

呢排都少追咗痴線西齋追呢度都抖唔到氣

Bubble紙（下次搬屋再用）

長遮(掛喺睡房入面)

好耐冇追po
留名先

野餐雞翼尖（給別人食的）

深水埗雞腳（10蚊5隻）

隔離講嗰啲人開始唔識睇老婆都夠了

話時話
去野餐整菠蘿腸仔仲好啦
又平又好食又方便

又爆咗個post
追唔切啦

你老婆啲柒事一個頂廿個
淨係追呢個po都有排恥笑

追少陣都爆post

一出片就快到想個留言都「此post已完」

又爆post

如果佢諗住要母憑子貴
佢都要比心機落個仔到先得架

呢邊岩傾啲

救命~早知改呢個雞翼尖

行開陣就爆po 留俊明！

提高延續性報到

佢樣樣野都半桶水就扮專家
一定以為湊仔都可以得過且過
點知而家奶哂野
大把媽媽一眼就睇到

依個po 嘅延續性好高 哈哈好笑

搞到我都想改

好想咬啖呀

有人領養佳仔時可以用SF紙皮箱裝野走（延續性高）

HI 我係到

呢個body加埋個髪型不得了

米芝蓮bb
一定好聚手
仲咁多頭髮
好想咬啖佢

仲有daiso包裝（驚死人偷）

搞到棄養狗仔咁囉

唇膏（奶奶偷用）

風化哥（陽具擦臀）

仲有
你們走運了
LC（未抹碟邊）
卡邦尼意粉（賣相一般）

留名
角仔新片個額頭高到起樓咁, 冇得救了

易潔鑊(慳油)

好好肉地
一節節肉好可愛

忍唔坐要改名

上個post爆左留唔到
留個俊明先～

絲打仔仔個髮型好正好潮

仲有大份炒蛋(加水)

都唔明hagone呢位主要照顧者點湊仔

好可愛

主要照顧者（蝦乾自稱）

咁好肉地要忍住唔咬真係好難
好明白你個妹嘅行為！！

絲打你個名好好笑

高級BBQ

p牌表示參與唔到啊
唯有留個文字負皮～

仲有 野餐翼尖(森系)
邊爐雞腳(老婆唔比買)

一條粟米(二人份)

聽日又到星期五
到底阿乾會唔會出片?
我好想睇360度既佳仔呀

歡迎bubble紙

岩呀 唔理佢出自咩原因啦
講真 湊得好推佢出黎搵錢
出面會有大把連登仔幫佢護航啦

想改名頭先試左游念慈 (大戶人家)唔得

好可愛，呢到有咁多媽媽顛好，bk 果堆成班藍真係唔岩咀形

加多隻蛋都係兩蚊咋嘛咁都要慳

我估佢極少同個仔交流同玩？

新片入面佢係度講野個仔都冇反應？
望都唔望好似聽唔到咁？

我以為bb對聲音好敏感同對媽媽會好有反應？

好打意姐姐想抱佢

即刻改o左

大家手腳好快

如果成日有人同BB講野同BB玩就係
問題係佳仔6點半後就要入黑房 平時又喊都無人理 久而久之咪對其他野失去興趣 自我封閉咁款

真係好想咬下
最鍾意有肉地嘅bb 抱起嚟都穩陣啲

林俊明（被公審）
蝦佳（被公審）
想法（好奇怪）
黑糖珍珠鮮奶（上奶）
尿片（有些紅紅的）
尿片（花紋掉色）
結晶尿（橙色架）
唔好爆屎（警告）
紮左肚（完美的我）
白色（舒服）

藍色米糊
婚戒（天文數字）
Ftm （累掛了）
金牛座（停不了）

媳婦（很累）

意想不到吧
我都唔知佢咩思維 加水都諗得出

四人邊爐（五片肥牛）

所以咁睇佢似係為打卡先同個仔「交流」

腸仔係加工食物，唔健康

搞到我都想改返個新名

大把新名你揀

留明

人奶(冇缺點)
手袋(買最大)
壽喜燒(冇肉)

蝦佳尋日story個樣真係好似守宮bb
忍唔住為佢改埋名

淨係識用咁負面嘅字話佳仔
都唔知俾咩反應個八婆好

我覺得part 2 蝦乾既眼神係等緊角仔比反應點知冇 唯有自己笑

婚戒明明係（借來的）

光頭仔(呆滯)

pam 條星座片出左未
好想睇金牛座

似守宮一d都唔好 可憐既佳仔咁就一世

我接受唔到呀
布包豆腐(唔切)
晚餐(湯渣加飯)

我都唔識咩小新老母

六星級魚蛋都係加工食物

如風絲金剛棒加咗光頭仔同相

佢真係死唔斷氣係都要出黎獻世
小家窮酸都唔緊要
生活質素好個人
喂但係你湊到個仔七個月條頸都無力
你離唔離譜？
半歲去健康院打針姑娘會檢查埋發展
係咪你親自去？
定係又交左比maid 去所以你完全唔知佢發展有無問題呀？

蝦毛連雙手撐起都做唔到！
要挨住野先坐到！
咁多人屌你你有無檢討下自己個育兒方式！？
打篇反省文但對唔住都無句
賣假貨算，窮酸小家對朋友衰都算
屌講緊嗰個你個仔黎！！！
你最對唔住嗰個係蝦毛呀！

好colorful

我蝦走白色靈堂風你識條鐵咩

大花甲留名
又爆一個post了

佢用咁既字教個仔
到時個仔咁樣話返佢

3-40年後如果蝦乾老人痴呆
角仔：「呢個痴線婆係邊個黎架？等我打下佢先」

完全追唔切
放工再睇已經新一個post

加水炒蛋(變大)

我都覺
佢想講野撩下個仔，最後老尷假笑

佢唔係想要又乖又不哭鬧既bb咩
冇反應，唔出聲咪啱囉

角仔心諗屌你收皮啦我喊左幾個月都唔9理我
而家又要笑9我光頭又話要打我
仲想我俾反應你？

啱啱支精華用晒
諗起老婆一定會加水咁樣又可以用多幾次 沖涼液洗頭水都係咁加水少少都唔好浪費

雖然咁諗好衰
但係佢個仔真係好似有少少呆滯，無反應
唔係想比較
但我表姐表哥既小朋友未夠一歲已經好多反應

加咩少少
加滿一樽啦

咁樣又可以提高延續性

背面睇已經覺得好精靈頭型靚靚

係呀
我地啲絲打好早已經覺得佢呆
角仔由兩個月開始已經長期同呆樣
對事物冇興趣冇反應

真係平日長期綁係張椅度
冇人同佢玩同交流，又冇玩具
喊親都冇人理

咁搞大人都呆啦更何況佢個世界一開始就係咁悶

琴日唔係岩岩先38咩

直頭係醜
但係佢老母搞到佢咁
寃有頭債有主啊

而家啲bb聰明咗
好早已經認到成日見嘅人

同埋我見ftm朋友嘅bb都好痴媽媽
但角仔完全唔理蝦乾

收皮！收皮！！收皮！！！

自己唔食咪得
食人地d足料三文治，曲奇，壽司仲好

齊來考古
我蝦究竟細個係窮到咩地步⋯⋯
咁樣都可以當一餐
就算真係食素既人都有豆腐有蛋有菇豐富過佢十倍

佢可唔可以唔好侮辱軍訓餐呢個term

新post留名
想講佢ig story懶係有母愛咁笑真係好假好嘔心

lm

大家改嘅名都好頂癮
串埋睇成個蝦乾人生出曬嚟

Protein (朝早食果隻加水炒蛋）

考古真係好有趣
由細到大屋企都係湯還湯 餸還餸
煲湯之外仲會有兩三碟餸有菜有肉
第時蝦佳食湯渣撈飯點會長肉

利申 普通人家

蝦乾之前就係包到角仔咁

影張食飯圖都要用相機
佢做人都幾攰
個飯係浮出黎！浮出黎架！

自作孽怪得邊個？
希望蝦佳有呢一日就真
佢宜家咁湊法大個有冇自理能力都係個問題

點食得落碗飯
湯渣無乜味架wor
咁我寧願唔食飯

糟！透！了！

muffin變雞腳黎同大家say個hi

一日之內淨係洗衫煮飯同洗化妝掃就話自己好Productive
唔怪之得做多少少嘢就累！掛！了！

做三樣咁簡單既野都productive
定佢唔識咩叫productive
咁讀u個陣返完學chur埋final 再返partime 再返hall 煮飯叫咩
好心佢收埋自己咪再柒啦

洗衫 應該係放d衫落洗衣機炸? 咁都當一件事
定佢要去河邊用洗衫板 洗呀

早上已經食咗protein 虧佢講得出口

餐墊(倒轉的)

講真架？

佢係咪覺得加咗水隻蛋大咗protein都會多啲好似防曬系數咁

上個post爆咗留唔到言 呢度貼上個post條link講返

係咗loop完條片... 真係覺得心酸
7個月大 爬都唔識爬 只係喺度梅吓梅吓咁郁
動作好生硬 長年累月不停咁瞓
無表情 無笑聲 無同隻臭蝦有互動
出盡全力向前都只無想拍打個camera
（呢吓覺得心寒 因為角仔眼神都幾暴力）
冇一個初生嬰兒要受呢啲唔人道對待

臭蝦淨係掛住Focus鏡頭
隻眼放晒電咁做笑眼表情好嘔心

日後角仔真係畀醫生確認發展遲緩
而臭蝦又唔畀錢醫同做適當治療
長大咗 角仔有日癲起上嚟刀斬蝦乾 同蝦公
都係自己攞嚟

我一星期都煮兩至三次晚飯(1菜+1-2餸+湯)
返完工去買餸, 返到屋企仲要備料同煮埋
之前仲會上yoga/trx堂
咁叫咩？

仔唔識湊又做人唔踏實
妄想要出名要爽爽地賺錢
連自己家庭崗位嘅嘢都做唔好
真心垃撚圾

大學生（爆seed）

佢舊節瓜有半隻碗咁大舊
買咗把1400蚊嘅刀 好心用黎切細舊啲

productive...做呢3樣野既時間加埋有冇3個鐘？

係喎 嗰陣我蝦已經有洗衣機(療癒)

咁「陽春」都好意思po
軍人食呢啲晨早亡左國

佢係咪好怕肥？
呢啲餐 減肥先會出現

絲打 你呢種以蝦乾標凖已經叫爆seed
佢洗衫同洗化妝婦都講得出productive
佢遲d po 自己一日屙三次屎四次尿都叫productive
正懶西

佢食到咁清都瘦唔到 點解唔會反省下個成效
仲走去打本買fancl減肥藥

咁大碗飯減條毛
佢真係無知到仲以為唔食油就係減肥

發展監察 疫情健康院暫停左
希望蝦乾你有mon po
唔該自發去留意下個仔係唔係坐唔到⋯有冇發展遲緩⋯
唔好以為健康院冇檢查 就等於冇問題

唔知以為佢手洗成堆衫上山執樹支燒柴煮飯四餸一湯洗化妝掃都要講？支支都係掃把🧹咁大？

大把絲打夜一夜放工返屋企仲要做佢呢埋野啦

又黎考下古

睇見都唔關胃
條友煲粥話中途加水
唔係話唔可以
咁我洗撚你教咩
喇! 蝦乾係條片到講明係教我地煮嘅! 唔係話分享,係教學
是但搵條教煲粥片人地都教你米同水嘅比例啦

可以做baby food

佢話係高級野好奇怪嘅諗法
Organic 就高級?

睇到最後
蝦乾好閪咁話如果唔食南瓜同紅蘿蔔咁你唔好煲
真係好閪 大家自己入去聽下俾蝦乾鬧到想喊 唔知角仔一路長大要聽幾多呢d說話

睇到呢條片蝦乾婆婆可能走左又要同屋企爭一輪先可以住番本身間公屋
都有小小同情佢
咁既然而家環境好左 點解唔學習下做一個大方謙虛又稱職嘅煮婦呢
呢條片有d慘 但係睇到佢扮知性講佢d日文post it 話自己日本突飛猛進又反晒白眼

又話係蝦公遺傳濕疹嘅
咁係蝦乾為左賣廣告講大話定個仔有問題就賴人呢?
條片話係小劇場但係蝦乾係以第一身去講佢點用呢枝cream, 仲話會同蝦公分享
亦都無話係廣告片內容虛構
只係話sponsored by Cetaphil

口感更佳

佢分分鐘掉翻轉鬧姑娘冇資格話佢個仔
然後叫人叫佢主管出黎鬧 唔信佢會接受現實

以蝦乾的性格咁自大
一定唔會覺得個仔有問題會去做評估
九成九係健康院姑娘問有冇問題佢都話冇
身為所謂育兒專家
蝦乾快d展示俾我地睇平時點樣同角仔玩啦
（許完呢個願角仔會唔會有老母理下佢）

蝦教授題材都幫你諗埋啦聽日仲唔上堂

我都希望蝦佳捱得過
但應該唔會係啲咩好聰明會改變世界既人
會繼續做港共奴

到時真係蝦乾有排受
希望佢長命百歲
俾個仔慢慢「報恩」啦！

繼續推

其實佳仔係咪唔識發聲了 條片得個on9閪係到嘈 佳仔一粒聲都冇

頂 手快唔記得遮
即刻換

佢成個人咁削，唔做運動
新陳代謝已經慢
仲食咁多碳水化合物
長期高血糖高胰島素儲脂肪mode

所以佢啲軍部餐
係唔會減到脂肪，反而係長期增脂
仲要又淡口又難食
唯一好處係又平又塞飽肚

果一粒蛋10g protein都無佢知唔知自己一日要吸取幾多protein㗎

幾肯定角仔語言發展遲緩
七個月少少聲都冇

好心蝦乾面對現實帶佳仔去睇醫生啦 無辜既生命比佢玩到

減肥會夜晚食咁大碗飯？仲話healthy dinner

晚餐？張相光到我以為係午餐

條片除左蝦仔個戇撚鳩老母尷尬笑聲乜都冇蝦仔好似啞撚左咁 bb話又冇單音又冇對佢有印象就係喊到聲沙條沖涼片唔喊直頭同啞左冇分別不過佢老豆老母平時寧願打機/me time都唔理佢 點會刺激到蝦仔講嘢

Mon post蝦話你聽
發展遲緩都有分嚴重同輕微
睇完今日條ig story 都幾肯定有中度至嚴重級數
角仔一日一日咁長大 但係愈睇愈痴呆
落後到咁就算想醫進度都有排追
報定入特殊學校都差唔多
唔使旨意再推角仔出嚟拍母子片以為可以翻身

沖涼（叉頸）
化愛麗絲妝（偽娘）
Givenchy （麻煩幫我google下）
中環ol look（個人係浮出黎）

加多d salt咪好咸

求其飛住黎睇都睇到d好笑奇怪野點解粟米芯都要美美

佢都會善待啲名牌手袋、鞋啦，你睇下對McQueen着咗幾年仲白雪雪就知佢一定次次着完都抹，唔明點解佢會咁對一個小生命

明明人係需要適量油
當然係啲靚嘅油啦

蝦乾擺明係啲泡芙人
肌肉量又少 咪搞到x型腳

南瓜藜麥粥(高級嘢)

頭先學蝦乾咁依書直說上網google七個月大發展遲緩 覺得好多都中咁

粟米芯（無與倫比的美麗）

美麗粟米芯（無與倫比)

仲要用無與倫比形容狗屎垃圾都要講一餐

佳仔真係冇笑過
好可憐 真係未見過bb又唔喊又唔笑

我對生仔0知識都知角仔真係奶野

一開波個頭咁都hold唔住跌左落嚟
唔係兩個月就同佢練頸咩？

出盡奶力先爬到果幾cm
對聲音，尤其呀媽把聲完全冇反應
連普通bb 依依牙牙都冇

佢咁湊法我都好想睇下過兩年變左點
尤其未來呢幾個月應該好多milestones
講野，行路，出牙
你繼續po囉呃唔到既

婚前有雜誌約佢做訪問，Piaget借咗隻戒指俾佢戴（一日咁多）。蝦乾話自己「試戴天文數字珠寶」。

佢自己對婚戒就係Cartier 。（自購）

又唔係煮九大簋 有幾productive

其實係咪已經睇緊兒科㗎喇

咁仲仆街
已經俾佢搞到發展遲緩
仲要俾佢消費

真係仲有冇廉恥？

睇呢個post 好多野學，又有得笑

未見過有小朋友七個月個頭圍咁大出盡全身力先撐得起個身 仲要個身係搖下搖下完全唔穩好嚇人蝦乾呢個戇鳩老母話佢識爬頂多叫做係地下蠕動 仲要唔識向前一歲都未夠認知，表情，肢體發展，言語已經出哂事

蝦乾字典係冇「反省」同「自知之明」兩個詞架

佳仔好慘生存左7個月就比呀媽玩到就死

我自己覺得佢會睇
條友咁要面
一定要谷個仔啦
到時又扮曬野
無點訓練個仔仔都入名校
又可以拍一條片

又可能會話無點谷佳佳 都入名校
讚埋自己讀書有天份遺傳比佳仔

係囉 退一億步講
你當個仔係拍片工具 至少都照顧好佢先吸到followers啦

可惜準備不足，結果一切事與願違.....

佢以前好少話減肥
特登買紅米溝 又烚菜
佢似真心覺得咁係健康
佢究竟唔鍾意食肉到咩地步

暫時見佢最鍾意既肉係魚肉

有一樣野真係好唔明
作為媽媽，見到自己仔仔喺網上俾人笑，一定會好擔心，唔會再擺自己仔仔出嚟。
佳仔到小學見到 d comment 一定唔開心
所以 我先追撃佢

佢完全唔係錢七個d 比人笑
爸爸媽媽唔介意自己囡囡外型個d

佢係想借個b做工具
幫自己建立image

做kol 做上腦 唔理細佬仔感受既港女

講起佢讀書天份真係燥

屌你大學入唔到（唔好講讀）
英文小學程度野都錯
咁叫有天份？
佢究竟知唔知個世界有幾大呀？
人又懶又蠢又自大

language嗰欄好似冇一項有屌越睇越淆 唔撚睇了

博士(爆seed)

佢好意思tag#healthy dinner
Hagone不學無術，以為淨食白烚菜=健康

啱啱睇返朋友ig 佢成日都po bb嘅story
半歲個b已經笑到keke聲 仲識叫 ba ba ba咁巧打耳
角仔呀

蝦乾：畢竟唔係大戶人家
邊有咁多錢又睇皮膚科又睇兒科

明明啲絲話健康院得最基本嗰啲 問下家長就算
唔想媽媽同bb留係街咁耐
但蝦乾上次去話蝦毛發展係正常
明明冇檢查足 為左話比蟻民聽個仔冇事
就自己話一切正常

唔知 所以佢係唔夠protein
連佢健身教練都咁講
不過一於少理

喵

繼續考古放題
掃佢Instagram 每次都會去到一個位以為去左睇bridal gown條友都痴撚線

呢份乜撚野黎
塊肉仲薄過麥當勞(中資)

水蛋都蒸唔到平一個個洞咁仲要影出黎
唔好咁懶閪啦蝦乾
有無整走d氣泡先蒸嫁

我以為佢死左落左棺材

用LC就唔軍訓
為左買LC日日食蕃薯都得?

呢張好blur 但係睇窗唔似係公屋所以可能係蝦公娘家?
都係晾到一屋都係衫真係唔知佢地兩個邊個有問題

笑到pk
呀蝦一定冇諗過自己講過嘅嘢會成為今日大家嘅金句仲會honoured做大家嘅名

個媽媽個b 只係6個月 唔夠力坐都擔心
蝦毛7個月仲未好好地爬

我咁講唔係認叻定點
因為世界上叻人數之不盡，有排都未到我
叻人有極天份都付出好大努力先成功

一個要講大話扮大學生
免費教育先進社會讀書
但寫得出3st, thanks you your support 既人
係度拍埋片話自己有讀書天份
聽到真係屌出聲

唔駛半歲啦⋯我啲姨甥仔女3-4個月俾人撩佢玩都會笑到嘰嘰格格到左7-8個月倒都發出啲ba ba ma ma mum mum咁嘅聲
蝦乾你快啲post啦

唔係減肥餐呀，我健身教練見到一定鬧：減肥食咁多飯又唔食蛋白質

有一日你發覺好耐唔見蝦毛仔出現係ig
你就知蝦乾 不認不認還需認

蝦乾：醫生(佢自己嚟)話一切正常諗起好多個post之前佢話蝦仔生長線夠 俾有啲絲打話佢講大話

加埋豆腐芽菜就係七月街邊啲祭品套餐

responds to own name 佳仔好多names要點樣respond 又光頭仔又隻野又corner

你又啟發咗我
魚蛋(地鐵唔食得)
KOL (成名前搭鐵食魚蛋)

認同呀 絲打
愈去讀書 就發覺自己愈廢
外面世界太多叻人
但蝦乾完全無呢個自覺
仲覺得自己叻

你嚟自深水埗喎

佢知道有問題就會去睇
但好大可能佢唔知
佢個仔結晶尿佢都唔知咩事
唔覺得佢會check住bb啲發展標準係咩
希望佢mon po有認真睇留言唔係淨係禁負評

仲想入名校？唔入匡智都偷笑啦

食住邊爐隔離一堆衫吸味

Btw成日響朵叫小熊貓全名林俊明然而發現呢度啲絲打好似無講過 俊？？邊撚度俊呀睇過

係Best indication for 最鐘意認屎認屁既蝦乾

老婆自己屋企邊會有ps 冇理由帶過去打

魚蛋非魚肉呀

哎呀打錯係魚蛋
一定係上世係貓先咁鍾意食魚蛋

依家先發現alex 個IG 出現返Mom

見識過呢個世界就知自己有好多不足
所以先會學海無涯

第三張佢棚牙

最尾個幅
#煮飯也沒用 #支持男友打機才是相處之道

屌你煮就緊係啦 望下自己煮左啲咩狗屎垃圾出黎 嚇撚死人唔係以為自己留得住老公個胃呀嘛？自己煮得衰仲公審個老公鐘意打機 賤人

仲有坐的士要綁安全帶

蝦乾is here

所以一啲反應都無

其實見到蝦仔真係覺得好心up
好地地一個小朋友
就因為佢老母唔肯聽人講搞成咁
就算physically無發展遲緩
第時都應該會有啲性格問題
其實真係好無辜
大個咗人地唔會care你係有啲咁嘅童年先搞成咁
只會覺得呢個人好奇怪

遊びる都夠膽寫出黎
救命啊媽媽！！！

遊ぶ（ASOBU）係五段動詞黎㗎
打遊びる係查唔到字典㗎柒頭蝦

好中

閪乾留名（用開都感情）

我諗佳仔cognition嗰項都冇架啦

可能佢係講緊蝦毛仔個頭圍生長線4個月追到人6個月呢

係咪話林俊明讀男拔？蝦乾係咪諗住佳佳一定入到然後出片講攻略

17年蝦公已經著住藍色衫

蝦乾對我仲係念念不忘架

一見到新post已經係11頁

又要拎出嚟binc 新菜式呢 睇過？

一打開個衣櫃全部同一件衫

洋蔥仲多過肉

我係佢老公都寧願打機打飽佢啦 唔通食湯渣咩

人地自稱係蝦公專用翻譯機黎架

同埋佢啲字跡真係好醜
我諗佢連點寫啲五十音都唔係好識

人地係死唔眼閉 佢就死都哨棚牙出黎

Eg き よ が
尤其係個 が 字

終於登入番到個ac可以改名了
大家好我係林家媳婦累掛了（元朗C）
太長加唔到括號 希望大家記得我啦

老夫子 笑死

讀完Mphil都唔覺得自己有讀書天份，讀Linguistic Mphil都唔覺得自己學語言係叻

難為啲日本人
日文又唔識英文又唔識
要幾好理解能力（想像力？）先可以做到佢兩公婆生意

其實咁樣日日寫今日係星期幾對學語言有幫助？難為佢仲話自己係n4?

仲叫佢濕水馬嬲蝦仔認知有冇三個月嘅水平？真係好慘

就算冇讀大學都好 唔代表個人廢
唔係人人適合/鍾意讀書
但你平日點思考 接收啲咩資訊係會影響你成為點既人
不過佢就算啦 講到口臭

放心 你講嗰啲嘢老婆完全唔知咩嚟㗎咩叫mphil咩叫linguistic呀

連你都改埋名了

句嘢咁短都錯到咁
N5合唔合格到都係個問題啦

我想改好耐了但一直入唔番個ac
Air絲要記住我係元朗C啊

差你咋氣炸鍋

呢樣要睇佢個set木牌去到幾多歲

其實佢唔想洗咁多錢/經濟afford 唔到應該自己打去健康院到問，話好擔心想醫生寫referral 排政府assess 再排服務，而家仲係bb 應該好快排到，不過唔知佢聽唔聽人講

搞咁多野備孕都話自己易中啦
實暗地裡狂谷角仔 入到就話唔小心入左名校

可能係暗黑兵法 爭做第一個仔仔發育遲緩KOL

新名：日式豬肉飯（多洋蔥少豬肉）

會唔會個牌拎到10歲都係坐唔穩㗎

P牌手動負皮
我本身係CD-ROM，為咗睇蝦乾開ac

唔知邊度有得睇返 想跟蝦教授學日文
仲話自己語言能力好過計數 明明計到旺角買雞腳貴過深水埗

仲有nana絲

咪係囉
好似另一位絲打講

愈讀得高識得多野
就愈知自己其實識得好少

係啲半桶水先噹噹響

笑撚死
蝦式N4
字尾加い=形容詞
字尾加る=動詞

好心啦 那來的自信
明明初學 出日文PO都唔查下字典先

120 months old
#識得坐喇🥲

我相信人人都有自己長處
讀書唔係一切
個個都淨係讀書咁邊個做其他野？
行行出狀元

蝦乾衰在係自己乜春都唔識
但又要扮專家
讀得咁差仲話有天份
走去教人點讀書
一啲廉恥都冇

佢會唔會教人翻邊間教會最有效攞埋信教個part分？

好想睇
搵過連支那網都冇backup
究竟prof ha嘅lecture幾時先有得上啊！

喂呀你都改埋名架

真心～出po前求奇google吓都會知
香港咁多人識日文仲要扮晒代表咁真係好柒
佢唔好話俾人知邊個教佢添啊！
俾人告佢営業妨害都有份

仆街返完一日工就已經開咗新post
啱啱先追舊po追到到氣咳
佢個仔真係成世玩完
如果佢再係咁落去⋯

點名嘅喂 仲有阿慈同如風

蝦乾應該連mphil 係咩都唔知

#終於變成抓不住的嬰兒（120m）😅
#最緊媽媽唔好產後（10年都）抑鬱

語言天才
mother tongue 廣東話
2st language 英文
3st language 日文

好得意
個髮型好型呀

（延續性高）

佢拍片之前連功課都唔做下
係咁二都睇下衛生署啲小冊子正常七個月係發展成點啦
我係佢就真係唔敢仲拍出黎比人笑
連條頸仔都無力仲搖搖擺擺咁
正常媽媽都會擔心同bb 去做個詳細少少嘅檢查啦
佢仲嘻嘻哈哈拍片覺得無問題

武肺太勁唔敢去健康院
去左私家兒科打針檢查
唔知健康院咩安排
Mon post 蝦唔該你正視一下咁多位絲打嘅意見
其他人善意又好惡意又好啦
個仔係無辜架
拖得越耐手尾越長

飛住黎左少少room tour
發現佢講野都幾搞笑
唔係口語好似背左一大篇書面語咁
又抽屜又泛起回憶咁咩事呀佢

一日一post 追到就快斷氣
留個林俊明

搵條片拍下全英文 全日文low
Beth 有少少片都全英ga la

留名等睇佢出全英全日文片

唔會 佢會講一大堆野然後話係靠世襲好似講生仔講結婚講到大龍鳳原來係打無痛同得證婚一樣

個張紙仔令我諗起貞子

我都想聽下佢講英文
教人咁巴閉我都想上下堂

頭先試左游念慈(大戶人家)唔得再研究下先Agonna絲打你改唔改？

佢應該好拋獲佢棚哨牙

佢老公都係啦
明知自己個b係咁比人講
都唔阻止自己個老婆

俾咗錢唔整牙 一定要哨岀黎（提高延續性）

我諗仲未改名嘅唔知有無20個個個都改名換姓了

呢個好笑

佢根本一開始就想佳仔岀黎搵錢！ 依家試一試水溫

最近先追post
佢寫過3st?!
啲英文程度差過小學生喎
那來的自信

咁多名好難揀 選擇困難

𨳒熊貓d衫係娘家啊
要返去拎先有衫著

好想睇佢教interview 叫人想要source就要留cm
要人寫#我想要男拔面試資料
點知pm人地垃圾嘢/完全唔同嘅嘢
我信佢做得出呀

啱啱youtube彈咗佢房間大變身條舊片出嚟 㩒入去睇吓 發現佢真係乜都淘寶同講錢

我未諗到改咩名呀
可以改幾多個字？

又重溫蝦乾教人英文啦
又勤力

推到prof ha 出全英文片
好想睇佢同外國人深入談話
留名學野

衛生署啲小冊子都唔靚 唔治癒
蝦乾係唔會睇架

佢咁要面子個仔要叻過人 知佢遲緩我覺得佢會肯比錢去睇醫生既
但首先要佢知咁樣係有問題
由個仔4個月 大把絲打冇bb都知個頭咁係有問題
佢都唔覺有問題
應該睇過差唔多時候加固 而宜家加固緊冇問題就當個仔係按緊進度行
畢竟佢想要個不太哭鬧既仔 可能佢好滿意

係呀冇屈佢
果陣係佢寫「食譜」寫左3st
小學一二年級英文堂都要寫英文日期啦
都知1st 2nd 3rd
仲話過目不忘

不過唔知金剛捧有冇
可能要搵返舊po先有

屌蝦乾乜撚野係遊びる
係遊ぶ呀
錯到咁都好意思po

利申 日文N1

好似最多7個字我都諗唔到改咩好

肉貴呀 又不是大户人家
一片就夠了

乜匡智唔係名校咩咁多人都識（預咗落地獄）

咁樣叫productive 呢個世界冇廢人啦

為左蝦博士 我改左做佢碗日式牛肉飯

我已經知頭兩個point係咩
就係要買套靚衫比蝦毛同自己interview 著
仲要幫蝦毛影張靚相 申請既時候用

我都想睇

用英文教煮野食丫
佢煮野咁叻咁娶得過
快啲話俾外國知你幾叻啦Prof Ha!!

仲話自己語文能力比較好
其實佢無咁自high都無咁樣衰

600蚊(有錢就是任性)
唔怪得用$176買牛扒咁心up啦

好想睇
蝦蝦幾時開班 我要上堂

一齊啦nana

收皮未啊呢個臭閪

已經分唔到原先各位個名

可想而知佢數理可以有幾衰

3st係到

我好少留言，未必認到我
今日你可以記住我叫日式牛肉飯（無汁）

英文好好 又有語言天份

改啦我都改左了

佢真係好撚長氣
講張書枱可以講15分鐘

佢每日都用日文寫一個日子？
咁佢進步極都係日子咋喎 可以進來幾多嘢啊

蝦乾當時係唔係全職KOL？
無收入證明容易過入息part其實應該好易繼承間公屋⋯⋯

呢d st nd rd 既英文由細入左腦
咁都錯
真係英文好差先做到

絲打好勁
其實唔好講語文能力啦
正常有讀過書嘅人見到3st 都會好唔順眼
佢竟然覺得無問題仲po 埋出嚟比人睇

錯佢條度縮怪數口一定好過坐在的巴絲

啲post爆得太快好耐無追到live
見大家都考古得咁開心，我又search番#aliceinkitchen考古下蝦姐嘅笑話
真係每一次睇都有新收獲

隻蛋煎到咁好唔療癒吖

又係個啲”估唔到第一次整就成功”句型，打晒飛機
蒜蓉粉絲蝦米娃娃菜每一樣都咁common
使鬼佢憑空想像

見係你咋
暪咗大家咁耐唔好意思 我想用真身好耐

hi大家好 我係Maid Maid

請多多指教

我蝦要晉身中產
住市區私樓
點會想繼續住公屋

蝦公食飯開晒枱都打機
好似啲冇家教𡃁仔
雖然係圍埋食豬餿
但都好冇禮貌

屌好撚正呀慈慈
（我係元朗C）

D粉絲乾到好似冇浸過咁
蝦公做audit已經食無定時
再咁食會唔會胃痛

[地獄mode]
佳仔話晒都叫生財工具
但係蝦乾完全無好好照顧個仔
整到佢而家甩皮甩骨咁仲想搵佢賺錢真係傻撚左咩佢
[/地獄mode]

又有新名
豆腐籽麥吐司 (3st Trial)

慘過動物園啲動物

可能佢個trial before after 都查過字典先出
佢估都估唔到衰左係3rd度

元朗絲打個名都好撚正啊

公仔麵啲味粉識置中但蛋黃唔得
真係好唔療癒

成個po我淨係認得你個名

佢平時個人究竟有幾hea
我睇到都r爆頭。。

啲蝦乾同本人一樣咁乾爭爭

寧願佢唔好覆，又起到死撐

佢每一個留言都死撐

屌你咁癲照真身

請受我一拜

一啲都唔親密，蝦乾自hi
角仔自己explore部電話

攬炒成功

btw我仲要同小小c道歉
之前有人多人pm我先出story
嚇親你sor

張相要親自操刀影 p到白雪雪 個頭圓轆轆

蝦乾除咗擅長見圖飲水包之外，仲有見圖飲水意粉系列

蝦姐話係呢啲大蝦就係大蝦

我好垃圾架咋
到你改名啦氣炸C

白灼基圍蝦都大過蝦乾啲所謂大蝦

我想問係會乾蒸蝦乾嘅？

利申唔識煮飯

請受小妹一拜

人地明明係寫亞麻籽

已經唔記得邊個係小小cChanel 絲帶?

之前cool片話有英文字幕都得幾隻字
全英片我諗等到佳仔大學畢業都唔會有

定中出 muffin片可以當英文片？

其實佢bg真係慘，而家苦盡甘來
但自己又睇唔開～

佢desk tour 係乜事，見到乜就拎起乜介紹下
又拎下ikea鐘，又拎下post in

唔好笠高帽啦 我地一齊集中攻擊阿乾啦

：我個仔識翻身㗎

係

啲蝦睇落好霉

第一張圖遠啲嗰碟好似一隻蜆都冇

有粒魚蛋咁

蝦乾：但我翻唔到身啦

本身諗住等蝦乾用氣炸鍋如果改應該改麵包機或者蒸焗爐

翻身之後大力撻落地都冇反應表示佢痛蝦乾到底幾時先肯面對現實去做評估扁頭已經拖到冇得救 發展遲緩又唔想理

蒸焗爐(無飯煲)

應該係帶子？

仲有佢最尾嗰張就話唔落牛油 我好想知唔落牛油點炒意粉
求教學

仲有阿b

用靚橄欖油都得㗎（最緊要靚，同量唔可以少）

我以為第一張右上係魚蛋

海蔘留名 唔知新年有冇我份呢
追po追到氣咳

兩個都好 會睇到你而家個名嘅影子

金牛座就是這樣🙂

雞翼尖留名 好多食物絲打

加水

物似主人形

數理雖差
幸好還算到深水埗雞腳較便
哈哈 好笑🙂

條頸同塊臉兩截色既
放大黎睇厚粉到仲好似有粒鼻屎

吃了很多蒜蓉 真飽
又要做運動了🙂

蝦乾點會捨得買Virgin olive oil, 加水就夠啦

屌我自膠
好柒捐番入個窿先

碟碟意粉都可以炒到咁乾

已經第39個post 會狙擊到幾時

呢啲已經係炒意粉
乾身都算

佢嗰啲白汁意粉一樣咁乾先救命

佢唔再po 野為止

其實佢都好多一次失敗嘅煮食片

究竟佢有啲乜唔係為打卡而做

呢啲我都想知點樣醫

據我自己理解：
角仔照計係覺得痛
但因為咁多個月黎喊咁耐都冇人理
喊作為bb最基本溝通方法同埋求救訊號
佢得唔到response 久而久之會覺得溝通同求救都冇用？

加上佢一定認得同知道蝦乾同蝦公係佢求救時冇去安撫佢仲繼續撚佢
變左佢唔會特別痴佢地？
亦都停止向佢地溝通求救？
（姐係唔會好似人地d bb咁撞親會向媽媽喊求抱）

所以佢而家新片對蝦乾把聲完全冇反應
亦唔會想同蝦乾交流
淨係活係自己世界？

呢啲安全感一出世就冇左會唔會後天醫得返？

無
連生仔都係

難啲
其他KOL都起碼有副業

佢真係生存就係為左打卡

氣炸鍋(未r到)

啱呀！其他柒野都可以重頭黎過
英文差廚藝差咪進修
做唔成kol 咪踏踏實實搵份牛工
但你兩公婆帶蝦仔黎衣個世界係不可逆轉
成世都要對佢負責任架
如果佢淨係賣假貨同無料扮四條都唔會咁多人狙擊
佢最大罪狀係虐待個仔呀

一諗到角仔要喺呢啲環境度成長就覺得佢好慘
睇到蝦乾咁樣都唔想生仔了
好驚自己太廢害到個bb

我反而想知佢bb delay 係天生定後天，如有mon post,快d 打健康院約期check 下吧，愈細開始train,愈容易追返

比mon post HD大學畢業蝦睇
呢個post嘅廣告都為你而設

Um, 好認真諗咗陣應該冇

皆因佢腸胃不適煲個白粥都要配好餐具影留輯相
連只係唔黐底都要特別mention

白粥都要影 仲要特登出個po
究竟佢生活係幾咁乏味

佢既生活除左打卡應該冇其他

聽完你咁講心都寒埋七個月人仔俾林夏兩公婆咁撚法

唔知㗎 長久戰黎
不過呢度啲絲打24小時on call

手殘...比錯負皮唔好意思

追左咁多個post
角仔真係好慘
以前有一段日子湊過屋企人小朋友
幾個月大既小朋友係應該對熟悉既人開心 好奇 會留意
但角仔唔會
真係好心痛
生仔真係要考牌
如果角仔真係有咩發展遲緩
臭蝦你唔會有好報應

我都未改名

愈睇佢d相愈眼痛
p到咁白做乜
搞到成張相無哂色 睇到好刺痛
佢唔係仲信一白遮三醜呀？？

我成日覺得啲咩咩發展/性格/讀寫障礙好多時都係後天父母唔識湊仔造成

利申 9up 身邊有父母亂湊仔

其實煮意粉（無醬既）要落多啲油㗎囉嘩乾到咁 見到都唔想食

佢d指甲

睇到呢個回答，覺得佢應該陀仔陀得幾舒服，之前睇到有絲話佢生仔好似生隻蛋咁，我都覺得係，仲讚自己皮膚靚左乜乜77，係咪易得制就唔珍惜佳仔

又話自己寫字靚 有練開書法 點解d字咁7仲要係殘體

真心想知點樣每日寫日文日期一年後會突飛猛進

婚戒（除都除唔切）

今日好精彩

捲髮捧打成拔髮棒係咩玩法

小朋友嘅單純真係好可愛

公幹

佢係過目不忘（自稱）

咁我有時都落olive oil嘅
不過唔係同一回事姐

大家可以睇下好味小姐新片
佢嗰b仲細阿佳少少 已經識望住貓 轉唔到身會嬲 仲識出聲
阿佳仲差過佢

が 變成 か’’兩點飛去太空

蕾夢5個月學緊翻身
都睇到bb對世界幾咁好奇
對父母既聲音又好有反應
仲識咿咿呀呀 仲ba咗一聲
再睇返蝦仔....
已經7個月 但d動靜同反應差咁遠

hi元朗C
太多新名真係開始記唔到原本個名

如果會聽人講，就唔會拖到而家

淨係寫日子大家的日本語第一本都未讀完喔
下面嗰啲所謂作句又冇人幫佢改
（well改完一L定唔認錯嘅！）
點會學到日文？
那裡來嘅自信

你快過我
大家一齊睇蕾夢

痴線 講到淨係得LC啲煲先唔癡底咁 方死人唔知佢用LC

因為平時佢炒個蛋都黐底
咁叻點可以唔提

On9
痴底係個人嘅問題
唔係個煲嘅問題
好心佢唔好教壞人啦
同埋佢煲粥用細火煲湯咁煲
一d都無俾佢滾黎爆米花

求其google都搵到嘅資訊佢都唔識
仲話自己高要求煮婦

利申：以前隔日煲粥俾公公做早餐
咩煲都用過黎煲粥

係得呢個post就係自己人 係邊個都唔緊要啦

佳仔は手仔腳力冇力ですから、遊びることはできない啦

好心拍到咁老尷唔好夾硬要po出嚟

Quality time ar ma

(自稱)N4程度 識得造新詞彙
遊びる

你一定係唔識遊ぶ嘅可能形係遊べる

呢兩個point 都好佢
無料又講得出口嘅feel

hello 搵我?
好耐之前比蝦乾點名收負皮 所以改左名
而家仲痴線 個個cm都有負皮

吓 點樣點名
咁痴線

其實求其買個正常既煲都唔會痴

佳仔而家でも座れない啊
點算好啊真係

屎忽痕考下古
下圖慎入佢條片入面仲話戒凍飲零食再加自己煮條腰瘦咗日日大量carbs點撚樣瘦啊

大戶人家有新片

海老干しのせいだ

當初綺麗い赤ちゃん俾蝦乾養到呆呆滯滯

點解連登頂得順呢個八婆post仲要開到39

蝦乾本身差一步就有副業嫁啦

上個post 有絲講起阿花之前講孤寒KOL痴的士
條片仲有段係話同KOL出job，當日有共識一齊坐左5程的士，嗰個KOL都唔主動出錢

唔知係咪依次台北JOB呢
仲有行夜市有人夾錢就死食爛食

以蝦乾既性格應該乜都屈左老公遺傳先

2021重新出發後隔幾日就po

屌唔會掛 咁柒
但阿花又真係有follow 追撃蝦乾個ig

我代入角仔個角色咋
光脫脫黎到呢個世界
對呢個世界乜都唔知，一張白紙
蝦乾兩公婆就係佢既全世界

所以佢遇到既野都會全盤接收
係佢對世界既第一印象
當左個世界就係咁
亦都唔知究竟乜野係啱定錯
（佢唔會分得到原來淨係佢呀媽俾唔到安全感佢，而唔係全世界人都咁冷漠。佢係接收左個世界就係咁冷漠，喊都唔會有人理）

慢慢對世界既認知（至少心理/潛意識上？）會扭曲左，同正常人唔一樣呀

所以話蝦乾好無腦
佢冇係個仔既角度出發
佢教人話確定個仔「只係冇安全感」就由得佢
你咁大個人梗係咁講啦，生存左咁多年
間屋又係你住開，實有安全感

但由角仔角度係佢對呢個陌生既世界感到好驚
佢果陣2個月到仲要本身隻眼都未發育好
睇野仲濛查查
長期向兩個至親去求救竟然冇人理
你話俾我聽佢個心理會變成點？

無其他技巧 只好硬著頭皮吧～

或者 （諗住r）

Maid Maid 真身

到而家都唔係真心認錯 佢想重頭黎過都係為自己kol嘅image，個仔真心慘

改咗

之前個po去到22 23果時 其實得十幾個絲打講野
我同另外幾個絲打 包括上面元朗絲同nana 個個cm都有負皮

去到25之後蝦乾就痴左線 個個cm都有負皮
唔怪之得媽媽手一直未好返啦

蝦公長唔大咁
不過可能蝦乾影張相都大半粒鐘有排等
所以兩件都抵屌

蝦乾唔識字要打殘體

LC煲白粥特別好味～

望到都覺得吉喉嚨

其實都幾悶……仲想同大户人家鬥

日日 mon po 都唔湊仔

有冇絲打知係邊個kol?

蛋黃(無法置中)

呢條友做野真係揸流攤..唔proofread
真係對唔住讀者

過往真係幾威水

就改呢個名

你哋錯啦！我叫小助手幫手負皮

呢個post日日都熱門真係好勁
好耐冇見過持續上熱門既痴線西po
上一次日日見到上熱門應該係茶茶（荼荼？？
直覺覺得佢同蝦乾會做到好姊妹記得又係R discount買手袋然後呃妹妹仔fans買佢d奇怪手作？ 然後最尾嫁咗個老公屋企係開海味鋪自覺升級成為大戶人家

だいじょうび啦〜
海老干は大人しくて可愛くて、泣かないBB欲しいですから、
遊びることはME TIME殺すが！

屌～蝦式日文仲難過敬語

其實佢有千幾個負皮都唔收皮 又憑咩以為負皮我地啲comment就會令我地收聲

唔明呢句
等alex mama下次出story我要問下點解

我覺得佢無錯嘅
未cool之前真係柒到無人有
Cool 完係一般柒姐
其實小熊貓對佢真係真愛
咁都咀得落

蝦乾喺最尾話做齊佢講嗰幾樣野就會識到啲比較好嘅異性
咩年代仲覺得女仔一定要嫁個好老公佢先係真古墓派喎
學你咁識著個林俊明咁點算
佢會唔會係真心覺得林俊明係個筍盤

用大陸網睇唔比view佢

唔知點解搵唔番蝦乾MeWe

咁起碼上官茶教人整手工藝真係見得下人
同蝦乾乜柒都唔識又要扮日語達人烹飪專家celine忠粉唔一樣

佢條片話唔係香港朋友A

痛緊都要顧住個靚樣

果然係prof ha
正如日本人都會講大丈夫做daijyobu, daijyoubi同daijyobanai吖嘛！
今年流行語仲唔係佢？！

佢應該真心覺得自己嫁左比蝦公係人生贏家（而蝦公又真係佢能力範圍內可以識到比較好既對象）

我成日同朋友講 想嫁有錢人 都要講門當戶對 最低限度要知書識禮有修養有學歷帶得出去見人

好似蝦乾呢啲十蚊三隻雞腳都要斤斤計較就算鳩數啦

一早諗好呢條片嘅題材，做足準備先入去架靚靚alice

佢應該以為係
以為嫁個銀行老公可以日日買名牌

日式洋蔥飯

我上面個cm五分鐘內就收到負皮
你覺得佢有湊仔咩

所以班蝦粉成日問 你點知佢無湊仔
我笑而不語 痴線西留言係極速被del 被block
我真係唔識點一邊湊仔餵奶 一邊del cm喇

佢仲要話自己有儲錢 啲錢儲哂去邊
10蚊3隻雞腳 30蚊豬展 日日蝦式軍訓餐

而家有負皮認證係好事嚟 代表心聲已經傳達到蝦乾到

就當佢條腰瘦咗 但下盤仲咁大都無用㗎喎

小助手（辭咗職）

可能佢連要返教會都唔知

開返燈呀（下）

一講佢果三十蚊豬展我就想笑 唔知以為佢買舊豬展買左三百蚊

我屋企個老友記只要我番去食飯就會整蒸排骨同粟子炆雞 有時仲會煲雞湯比我飲

呢啲就真係揼本同愛錫子孫喇 蝦乾果啲？不如比個地址我寄舊金華火腿比佢啦 一舊金華火腿可以用幾次架 提高延續性呀

8粒鐘已經500幾個回覆
聽日可以見證到post 40出現
（意想不到吧）
唔知蝦乾會唔會出片賀一賀佢呢

佢老公擺明比佢食住架啦
但我諗佢老公無諗過蝦乾會搞到咁
自己無樣叻 又喺social media扮專家
明知自己個小朋友俾人討論緊
做呀媽都唔識得保護佢 個b頭都未生好就比人消費
個老公依家一個人養住頭家
又要租靚屋 老婆無工開都仲要請工人
佢成日話有產後抑鬱 我諗佢老公應該抑鬱左先
分分鐘翻工都比啲同事笑

結果一切事與願違......最衰都係你班蟻民

要召喚𨳒熊貓專用翻譯機

仲要吹噓係 濃甜
鬼咩 落咁多粒蜜棗
湯都變糖水

小助手（無糧出）

假設蝦公搵到十萬八萬一個月
扣埋租樓2萬
唔叫中產唔叫大戶人家都可以叫小康
人地再窮啲死慳死抵都想盡量比最好嘅個仔
佢就比條絲帶（名牌）個仔玩
疫情關係少左去公園，唔期望佢會自製玩具喇
都唔買啲色彩繽紛刺激感官嘅玩具比蝦仔
咁你想佢點發展呀

好cheap呀
喺台灣搭的士後數 返到香港就乘機唔俾啦
人地又唔會對返匯率追數咁肉酸

打alice ha入去all page就搵到

蝦公：好彩有wfh

懷孕（沒來經）

hagone已經無再叫Connor做「小小熊貓」
明明之前成日叫ga？
佢個仔對於佢, 都係用完即棄

wfh日日喺屋企食埋啲咁嘅嘢
係我就寧願返工比人笑下可以去偷食肉
橫掂由出樣比佢老婆叫小熊貓嗰一刻已經比人笑緊

似層層咁喎

蝦公可能樂在其中唔覺得有問題 如果佢認為有問題應該唔會容忍蝦乾成日提佢影佢公審佢

結論：蝦公抵撚死

蝦公叉頸沖涼同頸部訓練好似係大貓銀行傳開左wfh好啲 食垃圾好過俾大貓同事笑佢虐兒

蝦乾煮嗰個菜飯餐
見到都唔開胃
蝦乾邏輯: 你晏晝咪食左大份炒蛋 (protein)囉

前kpmg fs team audit經理 現職匯豐Trustee and Fiduciary Services經理POLY會計舊生林俊明Martin Lam Chun Ming嘅虐兒兼廁所打卡KOL老婆POLY Multimedia design high dip夏子婷 Alice Ha Tsz Ting子子 傲映風個唔小嘅小熊貓老公

好中肯
娶着啲咁嘅老婆真係喊三聲

我覺得臭蝦係覺得自己細個都冇咁多資源都可以成功長大仲咁優秀（自己覺得）對蝦佳都唔需要投放咁多資源 何況依家佳仔仲可以住市區私樓（租的）唔使住公屋 又有個淘寶北歐風的家 重要有個過氣kol老母 佢應該已經覺得佳仔係好幸福擁有呢啲

蝦公都唔係好差姐以前幾靚仔
Big4 mgr出身叫做比下有餘

小熊貓比我捉到你成日去隔離台睇手袋

獨門秘方個陣睇以為真係有咩咁把炮
屌 原來係豉油 糖 生粉 酒同薑汁 根本呢啲就係個個醃肉都會加落去 佢真係好中意扮專家講到好撚勁咁 睇到好撚燥
btw肉片($20)

十萬八萬一定無
但四五萬識運用一定唔會差個質素

小糖（失業）

無其他技巧就唔該摺埋
硬著頭皮湊仔吧！

未見過有人咁鐘意俾人知自己好無知好失敗一事無成

揸流攤真係蝦乾最強既強項

窮有窮養 貴有貴養
最重要係付出同埋愛心
你可以去玩具反斗城買條千幾二千蚊嘅滑梯
亦可以搵啲硬紙皮一手一腳自製一條比個仔玩
但喺蝦乾身上真係搵唔到愛心
普通拍拍下片都可無啦啦話打佢
明明蝦仔已經不哭不鬧
點解要咁講野

因為細個都係咁 冇乜愛地長大

呢個獨門秘方出現過係好多條片

呢個又係好好笑
人人都咁醃ga la

大家好我要嚟派負皮了

【淘寶用家】27歲女子洗澡時疑一氧化碳中毒 涉事熱水爐疑在境外（相信係中國）購買

蝦乾的朋友

醃肉(家傳獨門）

我有時會狠狠地落一匙蠔油添呀
唔通我係大戶人家又有獨門秘方???

排卵試紙都要淘

# 凹凸不平的醜矮包
# 注重外觀多於味道
# 高過高以翔 = 蝦式幽默
# 神一般的效果 = 蝦式浮誇語氣

我又嚟考古
唔怪之得蝦公話佢面目可憎
聽完佢介紹真係一啲購買慾都冇
不愧係倒米KOL
同埋佢最尾個樣真係好猙獰

怪唔之得又叫自己個仔做阿燦 又叫光頭仔

頭先張gif最尾嗰度cut咗添

cd rom左咁耐終於忍唔住留言...咩叫冇用嘅液體，冇M你邊有仔生

夜媽媽，追po可能都追到少少餓
可惜望到呢啲圖真係完全無感

貓可愛，Lemon 又得意

再睇返角仔

後果自負 自大到

佢每次解釋親d theory都好小學雞（阿媽係女人）

另外，影相都可以百中挑一，揀個best shot 見人。但係拍片，佢「伊牙鬆槓」個樣就無所遁形

呢條就係傳說中既大肚m巾廣告？

蝦公：你肯煮西餐已經好好啦
唔正面回應味道，語氣充滿辛酸

望到呢幾碟意粉，都想像到入口有幾乾鞋無味，配料又削
蜆迷你到以為係$10包既急凍貨，仲要有一碟係無蜆、淨得3粒帶子真係佩服佢咁都食得落口
洋蔥蒜片又唔炒香下，真係就咁白煮就算
最後個幾隻大蝦乾，梅到好似俾人輪姦過咁，點先可以將蝦煮到咁

呢條片又識讀givenchy9:13

D餸係浮出來
D餸係浮出來
D餸係浮出來

狠狠地下料，不要吝嗇你的食材！

生存之道 想知25歲佢憑咩教人 原來Prof. HA咁早就教緊書
咩做齊啲野就識到比較好既異性
要教點釣金龜 點都唔輪到佢啦
考慮另一半經濟能力穩唔穩定係計劃未來都重要
但唔係唯一 價值觀 性格 其他能力因素都要考慮
只可以講佢真係好撚表面 同計算

如果識人(故勿論朋友定對象)要咁計算
我第一個就唔會同蝦乾呢啲人做朋友
咦 唔怪得Prof. Ha冇朋友咁 哈哈好笑

呢個先係

原來幫啲細路報學校咁多學問
諗起都好攰

聽個故事都聞到呀蝦陣寒酸味
仲唔係佢？？

聽你咁分析完我都覺得心寒
所有需求、示弱、求救都被無視，老豆淨係識打機，老母淨係有手機相機影住，先會理下自己、對自己笑，永遠寬己嚴人，尖酸刻薄冷暴力
真係好可憐
諗起反社會人格，希望角仔唔會變成咁啦
不幸的人，一生都在治癒童年

Ziplock bag洗撚靚咩屌.....

佢仲要次次都強調家傳秘方
家傳就係 但真係唔咩秘方囉

我啱啱開始睇呢個post先識蝦乾
跟住第一次睇佢條上海麵嘅片
佢喺入面話家傳秘方醃肉方法
我就好期待啦
佢講完之後我完全係
然後忍唔住自己對住個芒爆咗句「屌咁叫秘方」

中過妊娠糖尿
就係要入公院食呢啲1800卡路里營養餐
唸起都怕怕

臭蝦真係好cheap啊

好想知啲真·大戶人家點睇佢
淘傢俬600蚊就係有錢
買開60000蚊張梳化個啲人點睇

佢做咩唔加返男性向解說
講野又唔知性 就咁睇gif好似睇佢分享第一次用m巾感想 個樣似覺得吸晒入去好神奇咁 好尷尬

利申 冇睇原片

已經由細細個有tummy time 做訓練嫁啦
都發展都咁慢既

完美的我（YEAH！）

佢喺入面有話要習慣孤獨定學識孤獨
Prof. Ha:我有話過我冇朋友咩 哈哈好笑
我係習慣孤獨

tummy time 完又綁上張櫈 有鬼用咩

仲要係傳承落去嘅秘方

考古睇返原條秋葵出鏡率好高

蝦乾話金牛座將錢洗係值得嘅地方
食材傢俬床單BB衫BB玩具etc都唔係值得

大份炒蛋 = 蛋 + 水 （走油）

話唔定傷左

小tips: Black Friday減價時就可以狠狠地買靚衫

佢出片嘅話推到41

望到佢對鞋都覺得有陣縮味

不過讀錯可能俾人笑完唔敢再讀

佢預言到佢個仔喎
頑皮臭小孩 凹凸不平的醜矮包

大學

讀poly designHD黎講 佢整啲野都算幾唔掂

呢套餐具係Cupitol？定係比真貨好用既老翻淘寶嘢？

我冇做好耐la聽林生講仲未請到人喎

應該係為咗影相 特登搬晒啲蜆過去近啲隻碟度

禁錯負皮sorry 做得家務多手指粗大

又半個Post

蝦乾係咪只係將世界任何嘢分等級？
住家飯，注重嘅係營養、質素、色香味等等，乜撚嘢高唔高級？
佢d扭曲哂嘅價值觀真係好痴線
諗起角仔將來嘅家庭教育，覺得角仔好可憐

角仔中哂

多謝蝦乾俾我見識到X字腳同勁醜樣既起晒角膊頭

唔似cutipol，似淘寶老翻
值得嘅地方係指後面個lc tea pot?

其實佢個人真係好無內涵成日包裝到自己睇好多書好有學識 但一開口就出哂事乜野比喻嚟 好奇怪既諗法哈哈！

見到負皮測試入嚟留名
呢排追唔切po只能做cd rom

pro ha用過會回滲既m巾⋯⋯？

冇追4個鐘post已經追唔切
呢個po嘅推po速度真係好驚人
btw今日好爆好精彩 追得好開心一路睇一路笑
我愛大家

Hello 叫我呀？

痴線西沉沒了 Alice彈起了

唔會喇 遲緩到咁會轉介職業治療、物理治療
果邊要求比健康院高好多 真係有問題要成日返去訓練

你個留言好正呀
呢個post可以令人更加明白點解會越來越多人睇唔過眼出聲！就算未做人阿媽，但凡有同情心，都心痛角仔
蝦乾風光時，睇過一次佢d片嫌廢冇follow過，
都係近排呢個熱門post，和各位圖文並茂嘅留言，加金鋼棒，先知佢原來咁多衰嘢柒嘢
希望蝦乾專心湊好角仔，唔好再做beggar，正正經經搵份工唔好打算呃錢（我知好難ga la ）

個食譜係咪佢用procreate寫出嚟
認得出佢啲字跡
唔係話有學書法咩⋯⋯⋯咁醜 好唔療癒

三片肉

海老干

工作辛苦一日，放工返屋企見到呢啲gei嘢（拿！呢啲先可以叫gei嘢，角仔唔係gei嘢），外賣好過啦！
成兜洋蔥飯，唔睇多次張相都睇唔清塊肉仔係邊
佢究竟研究乜可以煮到呢啲gei嘢，乜都乾爭爭
咁就可以立足？衰d講，佢同佢老公平時食開屎ga?
BTW, 碗同匙唔同色，好唔療癒啊！

Lunch 唔想煩求其煮既野都俾佢講到家傳食譜咁

笑到仆街，粟米芯點樣無與倫比的美麗

Hagone真係好撚識吹水
唔知佢係咪一心自稱自己係銀行家太太

唔知咁砌啲肉係想點 可能係好療癒但我覺得好唔自然

佢真係勁屎懀
可能細個跟婆婆大 又冇咩家庭教育 搞到個價值觀勁扭曲
Btw 慎入

啲文筆真係究竟佢點入到be做編輯
無可取替的香味
佢係咪想講獨特 但又死都要用啲四字成語嚟買弄文筆
好似上次個溫泉蛋係血流成河咁

你又inspire o左我 其他絲打可以叫 媽媽手(絕症)

多o左一個follower咁多 叻

舊post有人答，點解文筆差都可以入BE做編輯
可以參考吓

哇屌 究竟啲秋葵有冇煮過

跪求蝦乾唔好再生

好慘 佢個世界真係好細

頑皮臭小孩 (麵包)
醜矮包 (凹凸不平)
高過高以翔 (麵包)

又可以整一堆新名

蝦乾仲俾奶算係咁啦
角仔出世後生活不似預期 俾人追擊追到39
點解仲要善待

見得多到以後都唔想再食

係咪搵緊我
我係多謝你先

緊係收埋啦 唔通攞出黎買餸益隻蝦公咩
又唔睇下隻蝦公搵幾多錢 有得佢食算好啦嘈嘈嘈
我蝦妹全盛時期出個post都多過佢半個月人工啦
佢比幾多家用咪買幾多餸囉 打完斧頭之後係買呢啲㗎啦
去買餸唔洗比水腳咩

蝦乾生完仔 叫林俊明砌張BB床 佢都多多聲氣
上面又有絲貼左佢係飯枱食住飯打PS 好難頂成個細路仔咁
[

唔係用落佢身上就唔值

符合人物性格

珍貴的肉

睇唔到圖中重點

同導演夫人一樣

呢個男人真係廢到爆

個底全部都係麵
而且掛住影相 啲麵索曬湯
諗下都覺得難食

起身一pish

蝦先會咁小家

諗起上面叫佢視障人士笑到仆街

【淘寶用家】27歲女子洗澡時疑一氧化碳中毒 涉事熱水爐疑在境外（相信係中國）購買

見到呢個post即刻諗起蝦乾

我尋晚返屋企食飯同老母講2個人煲湯落4粒佢話 嘩 甜到唔洗飲啦煲湯 我地4個人一人一碗湯落2粒都夠哂味啦 識唔識架佢

痴線原來係元朗絲難怪下下都有求必應

事業型女性起身未

我愛如風絲
我愛元朗絲

唔知臭蝦起o左未 我已經坐緊巴士翻工

點解我覺得佢講緊水魚

咁就一世
放過蝦佳啦好嗎
因住收尾果幾年 蝦佳點對你係你今日種落既果

用好普通嘅煲都唔黐底嘅喎 基本啦下話

屌 終於搵到林鄭有樣嘢係好
起碼佢兩個仔智力正常讀名校 死柒婆都好過老婆

應該係哂緊d餐具

台詞：套餐具都少貴，不過我追求生活品味，所以覺得值

我到而家都未識得坐 爬又無咩力水
希望媽媽會帶我去睇醫生

唔講以為嫁咗ibanker

佢個#aliceloveslc真心好笑
果然係忠粉

放心 唔是買俾老婆的

其實佢要靠所謂高級酵母先成功咪即係代表佢廢

原條辣椒口感更佳

唔知蝦蝦有無後悔出左佢老公樣
唔出樣就唔知老公有份虐兒
搵工升職都唔會俾人扣左分先

其實加固谷個個媽媽都係用呢隻酵母整野食比仔女
咁都要吹奏

後果自負 真係那兒來的自信

可能用過淘寶嘅酵母發唔起

無喎 多咗咁多題材

我呢邊都係
出世前一年要開始排 daycare

麵包谷用普通十零蚊既燕子牌、貴啲啲既日清牌又好
個個都發得起，其實係佢技術問題

真，好眉好貌林俊明
居然虐待自己親生仔
聽講大貓同事已傳開咗
唔知上司點睇虐兒林俊明？

我記得$20係分兩餐

只係無追一日已經開左個新post 仲就黎完post
留個名先

佢整個包要用幾多形容先夠？
仲要形容得好九唔搭八 零意境

唉佳仔你第日會讀咩學校呢

佢開到好似曱甴卵咁

重點係我唔太能夠理解佢個比喻係做乜鳩
直入地庫？直落地府就真係出唔返黎啦

公幹帶hard disk係咩玩法？

到時連父母都要interview 學費又貴
生仔既念頭即卡細左

蝦乾唔會捨得比個仔讀私校啦

又諗起佳仔

所以袁彌明講得啱
搵KOL要搵個有taste 識用同識表達
所以做得好係唔易
只係香港KOL圈子太圍威喂
所以先畀蝦乾上到位

聽完佢講 我淨係一頭霧水
唔會想買/試

名牌保值啊

個仔大左未必會比家用
呢個投資咁risky
我蝦先唔會做

我蝦原來仲有另外一個YouTube channel追擊

痴線 開左個post岩岩一日已經有成接近30頁
唔知到新年之前會開到第幾個post

我估佢未生之前已經估到劣食/化妝片sustain 唔到落去
所以先去生仔轉做親子KOL
點知嚴重fail但洗濕咗個頭就唯有繼續

笑撚死
Ha Alice連回應人都可以係賣廣告

爸爸你估我可唔可以步你後塵

你唔使去特殊學校都偷笑啦

果三塊咁細塊仲要放中間

Dllm死自私精夏子婷 $238買扮靚野就唔係花大錢 但用$176買舊牛扒比老公食就鬼哂咁嘈

爸爸你可唔可以唔遊びるPlayStation 帶我去睇吓醫生檢查吓

我老公都鐘意打機 但一定唔可以食住飯咁打
第時點做身教呀大佬

睇到呢張圖忍唔住想講 我真係未見過人原條辣椒上枱之前啲秋葵都算 起碼秋葵成條都食得

屌但係佢切辣椒唔去籽㗎？佢係真係咁食得辣定唔知道要去籽加切細？

我好少落，就算落都淨係落一粒
4種真係o咗嘴落多啲肉或者浸定啲乾瑤柱提鮮好過啦

下 要返工
搵你老母啦

話說我一直都有講蝦乾啲柒野比我老公聽
今日佢係熱門見到呢個post 入黎睇晒條金剛棒
佢問點解個邊爐係對美學有極高要求 我答因為擺到成枱le creuset
佢話 咁中二病既
笑死我

蝦妹me time緊 請勿打擾

佳仔你自生自滅啦
你着奧運市區都好㗎啦又有瓦遮頭 想想街上很可憐的流浪小貓小狗

可能要剪片？ 呢樣又問題不大既我覺得

好多人帶小朋友去外國想佢讀書輕鬆啲，點知原來去到外國都係要繼續鬥呢樣鬥果樣
係咪有華人嘅地方就係咁
做小朋友同家長都唔容易

追左幾個po終於改名 留個名

LM

珍珠筍唔係原條嘅？有口感咩？

拔髮棒好笑啲喎

我都係返入黑房了

你還有黑房啊

佢根本冇哂貨

Beauty冇哂試用 佢咁寒酸又唔會自己買product 黎試

Lifestyle佢套美學又咁on9

我琴日都比老公睇o左佳仔最新個story 我老公第一句話d反應咁慢 個樣發展遲緩咁
完全唔似七個月 仲問點解佢對老母把聲冇反應

我仲有絲帶（名牌）可以玩
我要知足 畢竟不是大戶人家 想想非洲兒童

都唔淨係華人先係咁 啲白人印度人都係咁催谷啲小朋友學嘢 好多課外班

Sorry,了解錯左
以為hard disk係電腦主要組件嘅磁碟機

因為如果我冇記錯 阿乾係去完曼谷cooking school 學既，而cooking school係教人咁擺 但自己再煮唔會啦

利申 去過
成品如下

幾時有得再出鏡啊
明明我好珍惜上鏡機會

其實做公屋富户先好
唔洗交咁多租幫人供樓 多d私己錢買LC

點算我而家先追到#362 又準備爆po 追唔切喇

1. 唔好去大城市 大城市冇競爭就呃你嘅
2.你要求唔高其實都可以好開心讀唔讀到大學都no big deal冇人會歧視你做藍領(唔怕辛苦其實搵得仲多過office工)

除左睇蝦乾啲on9野
睇你地啲名都覺得好好笑

闊佬自己姑寒人地
但講緊個「人地」係自己個仔同老公

應該真係華人文化
好心去到外國就比小朋友輕鬆d啦

最近人大左 開始著重蛋白質同脂肪既吸收
食夠蛋白質，其實唔會咁易餓
皮膚又會靚d，個人氣色好好多

蝦乾已經明顯中左兩樣累！掛！了！

肌膚粗糙
不吃肉類、魚類、蛋類的人一驗血幾乎都是呈現蛋白質嚴重缺乏的狀態。這類的人因為皮膚的原料不足，所以肌膚會顯得暗沉粗糙。

容易疲累
一旦攝取過多醣類導致血糖值忽高忽低，身體會感覺疲勞、愛睏以及頭暈腦脹。而且也會有焦慮不安等精神方面的負面影響。血糖值忽高忽低坐雲霄飛車會讓人身心俱疲，乏累不堪。

當成個社會都係咁嘅時候你唔做你就係輸
你唔做大把人做埋你嗰份

就黎又要贏在射精前

已經係 好個啲daycare 要兩年waitlist
射精前要plan好

算啦唔講呢啲啦 講完老婆你個妹都睇到r晒頭

蝦妹應該岩岩起身
過多半個鐘應該收到藍剔（負皮）架喇

由細屋企人教食飯唔搞其他野
要幫手開飯唔係大少咁坐係度
但屋企會開新聞台 食飯睇 講下啲新聞傾下計
或者好細個阿媽同啲auntie 飲完茶傾計
細路食好晒野冇野做先可以打機

我覺得真係基本禮貌同尊重黎
如果另一半食飯都拎住電話打機 我會出聲話

佢真係好驚痾唔到屎

我叫不是大戶人家

P牌絲黎報到

屌 真係好似 好核突

你係來自深水埗定旺角街市

明知一post出嚟
就會俾人笑佢個仔頭型同發育遲緩
都要死po爛po完全唔會保護個仔
呢種老母真係癲㗎喎

我都會打住機食飯真係會燥
我男友細佬都係廿歲出頭 極鍾意打機
但全家人開飯佢一定會放低哂手掣一齊食飯傾偈
唔會好似蝦公咁好聽係縱壞咗嘅少爺仔
唔好聽其實係冇家教

佢啲化妝掃應該一年先洗一次
所以每次要洗成日好攰

痴線 深水埗10蚊5隻

邊撚個馬丁林

其實我覺得佢大左肚賣m巾都無咩野
咁佢又真係2年前已經賣緊
做戲做全套姐
呢款m巾又唔係新產品

未生賣尿片on9 d
除非蝦乾親身用過

Btw, 兩年個樣殘左咁多嘅
係係晒神氣個隻
佢係唔係行緊衰運

佢個ikea又唔係真係靚

佢唔係有請工人咩

hi唔知現實中maid比人抄未呢

蝦乾一個打十個

呢個時勢唔比工人炒返轉頭都偷笑

我覺得水魚個格衰d姐但係佢唔係寒酸姑寒嘅人
我見佢請朋友上屋企食飯都好好餸食靚野/自己親手種嘅 同埋佢都有送禮物俾佳仔嫁
唔似蝦乾咁人頭計花甲仔

我老竇反而老咗先一邊食飯一邊玩ipad
係咁比我阿媽鬧佢成個大細路咁

真係過目不忘
明明無落手煮 拎相機影蝦公一人煮兩份都識煮
勁

我男朋友都話睇條金剛棒嗰陣笑到鬆唔到

冇錢啊 咪就係因為匝買你哋呢啲雞翼尖雞腳搞到我媽媽咁窮

唔係蝦公冇煮咩

無呀
蝦乾最後嫌貴一隻都無得食呀
要改做 邊爐雞腳(痴線太貴)

另一個角度睇
佢唔post可能佢連角仔有問題都唔知

應該唔會啦
水魚嗰時有煲湯比佢飲
但後尾水魚埋唔到堆定同佢地嘈左
阿花就唔會公開提水魚 但好似私下有聯絡

真係
Chanel 先叫做保下值
但keep 得好其實賣返出去都係跌少少

真係有investment value 都係得h 既某d款
但玩到用h來投資 就唔係蝦乾既level la

但其實手袋咪又係滿足女人虛榮心
隻蝦乾講到自己知性又慳家
曬氣啦
真係投資玩股票玩樓la

利申：我都係鐘意睇手袋~ 認自己有少少虛榮心

好似同水魚真係無聯絡

阿花講完件事再話勁唔願意請佢搭的士
我都好認同

一陣又要懶謙虛，實際係無知鳩噏
linguistics? 要識好種語言喎，我淨係學咗少少日文咋，邊讀到啫呵呵！

你啊妹而家搵太遲啦 都成七個月
祈求你外甥早日睇醫生

諗起細個阿媽煮咗早餐
我賴床遲遲唔出嚟食嗰啲發晒嘅麵
不過啲肉多好多倍

認同！
但有時好矛盾，明知Chanel Hermes嗰啲有投資價值
但最後都係買唔落手買翻啲IT bag

我記得蝦乾好似有講過有左個仔之後唔捨得買手袋？
咁佢買左啲乜比個仔

買完個袋都唔會賣返出去㗎啦
所謂保值又咪係搵藉口比自己買

係咪搵我

儲錢醫扁頭/醫sen

買奢侈品其實冇問題 個問題係要滿足到自己基本生活需要先好買
條友為咗慳錢連肉都唔食 真係睇唔出佢邊忽滿足到自己基本生活需要

Chanel絲帶

都啱
不過10個有11個人同佢講佢做錯
佢都偏偏要頂頸
咁仲癲

金牛座話celine 既frame 有升值潛力

而家二手8999 有個啦
你放返出去咪六七千
原價差唔多兩皮
咁叫慳家

好煩佢成日用金牛座打飛機

之前阿花LIKE左ALICE RUBBISH IG

現實主義唔係會更清楚個袋一出門口就貶值咩

睇完好味小姐個b 好似細個佳仔都識翻身，又勁多野講，對媽媽又好多反應

樓上有Post 話蝦講過自己有語言天份喎
我都係學左幾年日文同德文咋，但Thesis係講漢語發展，唔駛話識好多種語言嘅

養咗個反社會人格岀黎就死又整多個林鄭岀黎香港死得

邊個叫你媽媽去野餐要帶我 都唔岩feel

名牌可以賣返出去，佢話lc二手都有價有市
但我賣返出去唔值錢，所以佢唔投資喺我身上

唔知宜家有冇
但岩岩佢地炒嗰時
佢都有煲湯比阿花飲 有影相上ig但冇提水魚

我諗大個會攞刀劈死父母先

佢係屋企人同朋友慳食肉既錢啫
佢都唔鍾意食肉
鍾意食肉唔會蝦公帶佢鋸扒又閪面啦

黑白色足球卡

呢啲父母第日應該冇家用收
又冇買樓 過多幾年真係可以掉佢地出街 等佢地住劏房/排公屋自生自滅

又話想好鍾意理科太太
人地講科學 你就講星座
星座有時無聊傾計傾下就話
成日掛係咀邊為咩 咁大個人仲on99

買護膚品比自己就2百幾蚊都唔係花大錢
但蝦仔啲濕疹就要搽類固醇
買枝靚少少嘅舒敏膏都唔得
佢只係慳喺其他人身上，勁自私

養再個仔咁蠢咁呆 一係佢地成世養個仔
一係個仔出糧100%上繳
一係憎呢個世界憎佢老豆老母

唔單止慳既
類固醇止痕 效果快
咁蝦毛咪唔喊唔R 唔洗煩
不太哭鬧的兒子 完成!

啲麵發到我以為係米線

1同3都有可能個人覺得1最有可能 未夠一歲已經自我封閉又唔識笑又唔講嘢又對老母講嘢冇反應肢體發展上連自己坐都唔得分分鐘大個連自理能力都冇 要靠林夏家養佢一世

大家第一時間諗起邊個

你又真係爭唔落嘅
唔識排除哂d不良dna先出世
用下淘寶嘢你就濕疹搞到你老母要P一大輪圖先敢po
叫你訓覺啫你又唔轉身訓到扁頭
又唔識節儉最低成本(4餐奶)達至最高效益(爬得快坐得穩反應多又醒目)
又唔係唔知你老母(金牛座)幾知慳識儉
點敢投資喺你身上

廣告商品緊係幾百一千都唔係大錢啦又唔係佢比既
依家冇BRAND寄比佢乜都冇介紹過

我諗唔係智力真係有問題既話 大大下都可以學識獨立生存既
不過好大機會係冇朋友果啲

成長時期冇朋友好慘的

臭蝦啲黑材料愈掘愈有
痴人的士坐好撚低賤
自己又唔係搵唔到錢
大家kol都係搵咁多
做乜要畀隻臭蝦佔便宜

我同朋友成日都屌冇安全感嘅人係好難搞
大大下發展落去一係變attention seeker
一係變control freak
人生已完

點會呀？阿花係化妝師，有KOL以外嘅收入
我點捨得畀錢搭的士，又不是大戶人家

一日34頁
每個留言一個負皮

就係無m先有仔生 除非佢更年期

我諗佢真係覺得個比喻諗得好好
講到眉飛色舞

老實講買手袋係自己開心根本唔係用黎投資 始終手袋呢d我當佢係消耗品
佢係都要錯重點 又冇生產力 成日想不勞而獲
咁既心態只會做咩都柒

利申: 我都有虛榮心中意睇袋買袋 但自給自足覺得爽皮

frame去o左outlet喇 仲可以有幾貴

大家好我係餸飯湯渣，好少留言見大家改名改得咁開心改埋一份

見親佢講金牛座就諗起佢講理科太太

我係連粟米碟都唔放過嘅 #aliceloveslc

歡迎湯渣

啲po推太快追唔切 原來佢直接話自己好有語言天份 連謙虛都唔扮下

湯渣有益，可以用黎餸飯
金牛座就係咁知慳識儉

又多幾個名改
每個月無用嘅液體
m巾 (basement)
basement (m巾)

哩幾日好忙，追唔到Live
但都要林一林俊明先

我愛雞翼尖絲打

一日冇睇，瘋狂追po中，
追追下發現，蝦乾又打錯日文🤦🏻‍♀️
遊び嘅轉型係遊ぶこと
唔撚係あそびる、錯撚曬。
佢果句日文勁累贅囉，
簡單講句，ゲームをすること咪搞掂。
唔怪得連N4都考唔到。

sona條裙好靚

考古

佢叫個檔主再煮下d蜆
語氣都無咩嘅
但係最後句不好意思啊好撚閪
擰轉左個頭搞部相機
乜同人講唔該唔係應該望住人嫁咩
呢d細微位出賣左你啦蝦乾

好奇怪嘅諗法
白包入面得牛油
全carbs
仲要全部refined carbs
佢知唔知咩叫健康

呢條片入面群魔亂舞
講句公道話我覺得蝦乾係算靚個位嘅

講真
蝦乾2018以前d片都算正正常常
唔算醜又叫順眼
講野都無咁串柒柒同好似謙虛小小 (同而家比)
起碼佢出黎個款係貼地 係咁上下資質就做返咁上下野
但係個陣d片比較似公司叫佢拍 無而家個d咁就咁拎日常生活出vlog 可能幫佢隱藏左d on9 野
蝦乾係唔係一有人認左頭就自己自己要變成大戶人家 點知點扮都扮唔到

講講下變左讚蝦乾
Mon post 蝦其實你而家開始改變自己你人生未玩完嫁 唔好自暴自棄 回頭是岸啦

又不是大戶人家好撚理直氣壯
行路啦臭蝦 軍訓咗自己未
成日食咁清都係為減肥
迫小熊貓食軍訓餐
自己就痴人的士坐唔畀錢

反正佢咁慳又要減肥
點解唔索性行返屋企

佢應該覺得無味=健康

佢落左海帶同鰹魚汁加滾水 都叫有小小味嘅

起碼要跌多2000幾個follower我蝦啲follower先會變做14.1萬

健康早餐（全carbs）
洗衣機（療癒）
3st（有語言天份）
粟米芯（無與倫比的美麗）

頂佢究竟出夠醜未

可能會唔係好識同人溝通 好似佢老母咁
應該會靜啲鈍啲 又未到智力有問題既

起佢世界，應該無味等於健康

想買袋之餘 又想話比人聽好識諗好知性掛
我做每件事都係有原因架 唔係一味想買名牌

嘩 diu
個麵包加米粉早餐
蛋都無
我屋企都無錢
但早餐都有蛋有肉

真見字飲水

唔講營養 唔講健康
呢個早餐見到都唔想食

哈哈pro ha啲tag真係痴撚線

真係🙈我起身見到呢d早餐
我有可能發脾氣

好鬼憎星座撚
平日睇下雜誌無聊嗰啲講吓星座冇嘢
但乜尻都關星座事真係好煩
我有朋友都係咁
又係金牛座
唔知係咪啲金牛座最鬼鍾意令自己個星座嚟打飛機

我蝦

白雪雪乾爭爭
一啲食欲都無

係現實主義就買 h 既b k c la
Lindy 都唔會保值

再現實d就學下投資股票基金樓la
買名牌裝身又要扮慳妹
救命

佢份人真係好矛盾
又要威又要扮

實係啦 佢話每次同朋友推薦都係用呢個比喻

2片方包已經2份澱粉，再加一碗米粉係4份澱粉一個早餐已經6份澱粉正常一個女仔一餐都係3-4份，仲要無蛋白質無蔬果，健康條毛咩屌

（開倉貨）

每次睇返佢要蝦公返娘家拎衫都覺得好痴線
咩叫他還未進駐我家 間屋你買咗你係業主？

唔知old news 咗未
網民見你分享問喺邊到買
你答「喺邊買 但唔知係咪最平」咁咪得囉
你就一句「可以上google搵」得埋去
我夠知可以google啦使你教使你分享咩？
就係見你係KOL人哋先expect你有做過research 知邊到平
係咪你買間鋪冇sponsor你就提都唔提咁冇品呀？
牌子名點讀又叫人google、邊到買又叫人google
真係唔知你原來係google KOL嚟囉

Halo everyone
I'm AlexHa, you can call me ProHa
Today I want to teach you a Golden sentence
“Money is EVERYTHING" "Money is EVERYTHING" "Money is EVERYTHING"
Important thing must to say 3st.
Earn money and SAVE money, don't use, just save. Than you will be a big house people.
That's it.
Thank you your support. Bye

係thanks you

可能臭蝦以為自己用過啲袋會香啲，班妹豬會用高過原價幫佢買

佢啲中文成日都1999
以為用下書面語/特別字就有文采

小熊貓沒有東西的感覺

你以為我唔知咩 我想試下你地有無留心聽書咋
哈哈好笑

#跌落地都要揦返拃沙 #完美的我

佢真係唔係真心分享架喎

追得呢個po多 連唔鐘意飲水既我都每日8杯水
係時候改過個名

咁講係唔係小熊貓佳仔同maid到而家都係寄居佢屋企

重點係見到都覺得好難食

意想不到吧！

重點係已經一齊住
要分做我家你家？ 啲關係勁疏離
佢呢個reply個時應該已經結咗婚？

唔通一路都係蝦乾交租
所以蝦乾覺得係 我家

蝦乾係2018年6月離開「司徒夾帶」公司，一無團隊backup就露底。佢轉咗自由身之後，每次拍片就喺自己間屋廢噏，好老尷

其實我都鍾意秋葵原條上切開左啲潺就周圍都係
但唔影響佢兜發麵既觀感
都係咁唔開胃

現實主義好似唔係咁解好似係講緊d art form同philosophy 嘅嘢寫實主義d fd
btw佢係咪想講功利主義？
不學無術真係好討厭

無料係咁

舅父仔你都小心，劈完老豆老母就到你

啲麵裝得咁滿
食嗰陣咪好唔方便

乜撚野叫我冇娘家的佢係孤兒定石頭爆岀黎 佢d語氣真係好閪 結婚左一齊住仲分你我

我都唔係大戶人家 但係中學早餐都有阿媽整嘅雞蛋芝士包加杯奶茶成本好低ja wo

之前中學都有一個attention seeker 勁煩膠，成日暗地裏俾人笑，又無朋友
聽講佢係單親但老豆都掛住搵錢無乜理過佢

我又見到隔離team男同事追po啦
好想相認呀

相認啦

佢算算哋係孤兒？阿媽走咗，阿爸掛住叫雞唔理佢（上年都走埋），湊大佢嗰個婆婆都走埋

有親人啦佢都 算咩孤兒
想想孤兒院的小朋友，啊乾你已經很幸福

呀哥唔係大舅父咩

唔知佳仔用我黎餸飯飽唔飽，我自己都覺得自己淡而無味
不過知慳識儉嘅金牛座連我都要食埋，用咁多料煲湯湯渣都唔可以放過

冇出片之下都一日一個post
蝦乾想翻身都幾難

我仲等緊六點鐘出片㗎

我比左呢張圖我老公睇
>>> :「佢老公個老母有冇叫佢休妻」

但係佢食乜都配原條秋葵喎
打邊爐都落

原來佢咁慘 有時追po見到佢嗰種無知同寒酸都認真覺得佢有d慘

正呀

呢度有無巴打舉下手好喎
以為得一班八婆追po

Prof Ha話chanel啲格紋顯老做唔到佢愛牌

完美演繹#跌落地都要揦返拃沙
閪到想星巴你呀絲打

比起非洲兒童，佢已經好幸福

又900喇
如風絲又要開post
辛苦晒

葵C好勁我地個個都用佢樣嘅sticker
佢啲醜事肯定加快擴散出去

預見到又一個仇女連登仔既誕生
角仔大個開po：
有咩工好打得過香港女人？唔洗番工有工人又唔湊仔
是日劣食 - 原條秋葵+1/3塊牛扒
個頭又扁又起角，你問我答
嚴重濕疹，有無醫生推介

仲有：
老母要我比一半人工做家用

咁大個先走點叫孤兒喎
而且兩個人搬埋一齊，點都係互相遷就㗎啦
斷捨離都做唔到仲要迫佢老公啲嘢放喺爸爸媽媽屋企
點會有歸屬感？
隨時嗌完交兩手fingfing返自己屋企就得

已經唔記得咗佢係星期五出片

愛你

佢個「我覺得」佢下下咁樣憑感覺講嘢，功課都唔做下，咁佢個kol都幾好做wo

2個月都冇上過堂喇
連中出muffin都已經過氣都未出到下一條片
說好的不能停下來去咗邊

ProHa 金句，好洗好用
學埋佢D 口吻真係閪遍無敵手，Yeah

咪係囉
仲要理所當然覺得自己冇錯
住得近就唔畀位老公係咩藉口嚟
係林俊明戇戇鳩鳩先會娶佢

虛榮心大部份人都有 大大方方認咪算 又要扮知性
而且知性與否係其他人感覺唔係自稱 本身有呢種氣質係唔會因為你有名牌而冇o左知性味

真！！！
咁戇鳩又搵到少少錢嘅男人都俾佢馬到
都算係佢人生中唯一成就

我係𨳒熊貓就反咗佢枱
冇樣冇身材都算喇
一個人搵四個人洗仲要PS5都R唔到返黎至廢吖嘛
留佢喺屋企為乜

佢話自己平時只係好節制喎
應該唔係唔鍾意食 只係唔鍾意俾錢

無事無事
maid maid同rubbish都好正

真係 有無名牌都可以係中產 知性

隻蝦試完啲眼線筆都唔卸走佢就周街走嘅
一啲都唔療癒

BTW～呢次trip係咪有人包晒食同住先咁豪啊？

考古返，佢哋 big day 係 18年12月，但之前1年已經過緊「半同居」嘅生活。蝦乾長駐，小熊貓間中過去瞓。

我估佢節制係食少d keep 住瘦
佢好proud of 佢對腳
又話自己要上鏡 keep 身形

同啲廢老一樣
乜都我覺得
冇理性分析去support

又好多人
究竟有幾多人

原條秋葵 （好美）

但鹽水雞點啲配菜都係蔬菜類 同佢最鍾意既丸

如果我係爆seed奶奶
辛辛苦苦養大個仔
娶個咁既新抱返嚟真係冇眼睇

上面個三片肉係咩事 咁擺係咪高級啲

就咁睇棚牙真係好哨

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

驚好快爆po所以好快開定新po

睇下桑拿太太就知 佢仲識法文 唔洗好似臭蝦咁叫人google牌子既讀音

想講個個班白痴都煮到
同埋有返食譜比返你 睇食譜應該都識煮
呢個湯跟足佢堅係濃！香！甜！

留俊名

我細個環境都係咁 雖然無至於死老母
小學中學無乜朋友
細個童年最恐懼嘅事之一係要同同學分組做project
次次都分剩幾個（我便是其一）

到上大學自發現原來自己有溝通問題
經過出嚟做嘢1x年 努力糾正好辛苦先變返正常

所以話現今社會仲有臭蝦呢啲老母真係好撚癲
一個累全家 累下代

媽呀好痴線 以前睇佢d妹豬都大個啦
呢度都有唔少以前係妹豬既絲亦已經睇穿o左佢 仲有咩市場

答你就答啦 好多人都有呢個疑問

唔係，係因為成碗麵得三片肉（我估）

真係，中學仲會睇下，一入u大個左已經知道佢咩料

放辣椒做裝飾係好正常，但細辣椒多數都會切粒，再唔係原條，唔會好似佢咁多核攤晒出嚟成排蓮蓬咁，一啲都唔療癒
絲打你舊辣椒都唔似佢個舊咁啦

喺超市買一pack肉返去究竟可以食到幾多餐
我都唔係大戶人家咪平平地買donki啲mega囉
2個人食都係兩餐冇晒
我蝦可以食到天荒地老⋯⋯

其實蝦乾d擺盤好樣衰，仲要唔理煮乜全部都用LC碗碟，好唔襯

次次煲湯我都係勉強食到小小湯渣
要學下金牛座咁知慳識檢

我不喜歡那個格紋

佢係咪都老㗎啦
食物又乾個人又乾 好快出皺紋

自己住買一pack 肉都係食到一兩日，我仲要唔係食肉獸
我蝦真係做咩都令人覺得好寒酸冇料扮四條咁，一碗麵得三片肉衰過茶記

我唔會食，淨係飲湯
我自己都覺得自己好難食

花膠 響螺就多多都食得晒
但佢普通湯渣送飯
利申：唔係大戶人家

花膠我都唔食，響螺就會食

真 有公司起碼有人睇住佢點出得街有得執
有咩改善 (聽唔聽另一回事)
依定冇哂過濾 長久失修就越狂妄自大
投入左自己一人之境
就步入崩壞了

蟲草花膠呢啲咪食，但瘦肉粟米呢d通常俾岀面d浪浪食
申利 唔係大户人家，食湯渣好正常，只係屋企人會定期餵浪浪先俾佢地

其實好慘。。真係無人無物

大家準備好未啊
準備落地獄
希望大家用得開心

其實呢d忠粉真係好慘 諗住同kol 互動下，
但隻臭蝦句句un耳
到底乜人先會鍾意佢

有可能喎，唔怪得講得出女兒當自強

無料 又生活乏味

一個人連洗化妝掃都要拎出嚟講嘅人 你expect佢生活可以點唔乏味

其實內心都想食 平時好壓抑 真心好慘

乜撚都話美

桑拿太太最近post咗條拜年裙 靚到痴線
人地發自內心貴氣

特登撩起放最上架

唔係架唔係架
只係劣作

佳仔應該無份用你黎餸飯，得藍色糊仔架咋

大戶人家新年好多親戚
要見一定要精心打扮下

好正 已download

needle&thread 個條？
no offence 不過新年著白色好咩

老爺狗屎包 好有長輩圖feel

如果coffee老公都比人話窮 咁林俊熊貓明叫咩

有珠片都ok啦
不過唔知啲長輩會點諗

林俊明個幾張好好笑
狗屎生日蛋糕

早餐飲protein shake+ 飯糰 / 饅頭
全碳水早餐真係無營養 全部都係單醣

海老子ちゃんのこと非常に心配します！
でも海老干さんはプロだから、
きっと無事です！

＊海老子＝海老の子＝佳ちゃん

打呢啲東海堂式日文仲難打過啱嘅日文⋯

跪求絲打整TG版本

其實簡單講一句 「我和小熊貓不是正式同居，他偶爾住住幾天陪伴我」
已經完美回答

偏偏隻臭蝦就要用發皮四+怨恨mode嚟答人
咩有娘家無娘家 聚咗你真係好丟架
臭蝦你死老母、死阿婆、家人關係差都唔係藉口
嚟對自己剩低最親嘅老公咁怨恨、斤斤計較

希望佢哋唔好離婚出嚟害其他人

可能係小熊貓係公司print

呢個真係好癲 洗唔洗慳到咁

即係佢覺得奧運間屋係佢屋企？佢老公無份

唔覺得佢有幾愛林俊明
好自私

想佢地比心機湊返好角仔
唔好掛住打機同打卡啦

老爺嗰個我真係笑撚死

唔想自爆

放工一睇又準備爆post
一日一個post太癲啦